Apple 135高追苦主區

掛135$ 入一黎個大陰蠋
比返D錢我

屌我都135買左
等Iphone 12 announce 應該會爆返上去嘅

我137...

138..

溝

133⋯

135都入左 好Sad 希望唔好好似Tesla 咁 幾時先會升番
難道科技股泡沫真的要爆破嗎

apple都驚? 年尾200啦起碼

都係幾蚊姐

睇埋盤前先啦，通常都會升

137.6 入未驚過

136入完10手
132再入10手都未驚
下星期爆返上去架啦

俾返啲錢我

apple 真係咁值錢

痴線 Apple 遲早都會升架啦

今晚孖爆佢

111

過兩年,唔上150我含Tim cook條撚都仲得

大家d appl點

止蝕撚出場

信教主ok?

教主死左啦

買Apple 都驚咪撚學人買股票啦，年尾升到10,000蚊

妹撚完未呀
屌到gay cook屎眼大開發都未望到家鄉

還相信SH嗎？如果佢一直跌到$50，你要用幾多時間追番？

你睇下自己用緊咩手機先

全綠唯佢紅

（如果）呢個字眼真搞笑

如果我老豆係李嘉誠我洗撚買aapl?

我睇apple頂多值分拆前$300到，即宜家$75，good luck!

$115

如果我老豆係教主 我洗撚買aapl

$118入$117走左,蝕1蚊好過依加蝕10蚊

117入左

110/135 0.81好少事姐，Apple都驚。
一定未經歴過3月

早走輸少d

126

破咗個鑽石底110就會去到98人造鑽石底

molamola，比心機返工對沖算

估計MA50: 107係底
都跌到落底，放來做乜

130

Apple已死

112

110

109都穿埋

下一步100

117
覺得有排跌

same

108MA線已到

118揮手

125

出i12 托啦 屌你老母

116 覺得自己都唔係好慘個都幾傷
100再溝

#

CLS 107

107已到

今次真係check完未，想訓但忍唔撚住

又輸幾蚊，應該要止蝕，難道要SH嗎？

一早穿左ma 50

115

咁撚驚 玩虛擬啦

比啲爭扎

唔撚敢再Check 啦

127

aapl真係十分垃圾，不過我唔會放棄你

128 150股

苦主留名

118.5

133 Apple
仲有 49x Tesla

128@300股apple
屌
Hold住晒啲錢

117

108走先

無你135咁高

我134.5

好彩琴日109走哂

我都止左90%

AAPL都要驚

Blacklist Apple, 入其他算

Respect

Tesla?

115 一路跌一路溝

止蝕師

咪笑啦ching

唔走穿100 再穿90

畀返啲錢我呀

我預左跌20-30%
有少少走慢左

但仲有錢溝

100蚊會入貨

132入 頂唔撚緊了

止左了

108止左 止蝕師

Me too

108走鬼

我岩岩掛108入到

均價109, 花生

咁多人止蝕就知差唔多入得

走都唔知買咩好
唔走了

我唔玩啦 比返d錢我

125@108

大家快d 止蝕

我得30手

均價？

ching 心臟強大

真係落70咪再溝再坐囉,一日唔賣一日都未輸

122@70股

嗚呀

117@70

仲有得跌

越跌越有

今日真係頂吾順，要止蝕，118入，107.6走

113入 111走撚左

止蝕換Tsla

穿100 就入第一注

126入 打算擺3.5.7年
反正我睇好佢新打apple one個市場

132

我諗你放左佢,等TSLA回到400下入回本仲好

aapl 長坐驚咩

125 @ 36

穿100之前我會入十注
唔比你入

110鑽石底己變成108（就穿）

樓豬，最近還好嗎

反正唔急用

tsla?

均價78溝到變114都未驚

咁睇唔開

依家再跌再溝
要賭錢就唔會買佢啦

但睇住佢跌 心理壓力都幾大

〔即時新聞／綜合報導〕加密貨幣「比特幣」近幾年在全球掀起投資熱潮，但風險不言而喻，中國1名男子5年前為了「挖礦」偷電被逮入獄，如今重獲自由，他手中握有的比特幣價格早已暴漲，據說他身價高達新台幣31.5億多元。

睇完呢單新聞 唔升到下次拆股都唔考慮放

有唸過

酒得好酒
今晚準備見90

114入

105入

118
屌你老母又地心探險記

而家個心態同手上幾手滙豐一樣，當佢total loss
個人突然豁達開朗咗好多

破107

124

116揮手

等95 98 all in

111入都咁刺激

107 入，明天轉燈！

聽日點轉

原來我115都唔是太差

117 100股
108走哂

咁又唔會好似匯豐咁嘅
最多坐幾年貨

坐到12發佈果個鐘就得啦

早啲cut loss

搏佢插落100先

12發佈前兩日先買返

9字頭先出手

100先會入

一日一蘋果 資金遠離我

驚閪！

落街無錢買麵包

我屌

120苦主

屌
All in tsla算

好想止蝕離場先

搵緊位入

$100.01

屌 唔諗了 107溝咗貨 有無 Ching一齊

其實而家已經有少少想入

仲等咩

正股驚閪咩，坐到iPhone 13

無啦跌到咁
低處未升低呀

無希望了

無啦無啦 好快落到100

想再低啲,不過頭先106.6入咗了
希望佢跌到仆街啦

我都107溝咗
點知仲跌緊
心情忐忑...
想熄app瞓覺但又瞓唔著

琴日溝左109

set左105溝貨

我set咗$106

溝咗！

仲有得跌喎

SH

竟然有人幫我推返個post 上黎

tesla 都跌

愈跌愈溝

快d 放

壓制喺$107.5以下！
大多 call 期權 。大戶要呢堆變廢紙

我131琴日放咗一半

唔洗擔心啦 驚乜

十五萬倉冇咗三成 驚乜嘢

唔係玩option就得
我之前18萬倉無左10萬 咪又係咁 重新出發

10萬蚊拎去歐洲玩算

我冇左70萬咪又係咁 sh

早知止蝕拉

130
117再入左

50不問價入啦，放幾年都升3倍

一睇呢個post就知大部分都係第一次買股票
跌得少少好似破咗產咁 又驚又訓唔著又盛
過來人話你知定啲黎啦 呢隻股點差都唔會收皮
除非有嘢取代到apple啦

買匯豐班人個心態懷疑同你一樣

唔係想教人唔好止蝕
不過 你拎5號仔同aapl 比會唔會唔太合理

Hsbc 大把野取代
蘋果今次發佈會完美迫人買iPad pro + AirPod, 帶動市佔
IOS14 大更新，watch se 又搶新市佔，點輸?
全世界愈來愈人用iPad AirPod watch, 同兩三年前簡直差天共地，以前剩係iPhone macbook

除左中美交惡被人造新聞，根本係惡意質低個價

aapl再創價值應該要靠賣service
而唔係賣hardware

但明明apple one 係一條財路
但個個剩係唔見iphone12就散水

咁快
我本身20萬倉
走左7萬

13萬倉冇左7%
覺得冇咩所謂
仲有幾十萬溝貨

我一早估到有傻仔拎5仔同我講
我建議你唔好同人講你買股票怕你現實咁講畀人笑到臉都黃

唔好教精呢啲人
等佢買隻隻股票都當係買5仔咁玩多排佢自然會輸哂然後唔再買股票

隨時係個頂黎 唔知幾時上得番

睇返咗多年既圖
唔覺有咩好擔心

原本科技都升到癲 仲諗住上番去破頂
美股係唔擔心既 我擔心要坐幾耐姐

咪出左bundle囉, d 人係咪盲, 佢地眼中apple剩係得iphone ipad?
黎緊唔只係commission, 仲直接搶, 商業上係冇品, 但呢d easy income, 實賺

驚閪咩
Gay cook副身家咁樣蒸發仲驚過你

樂觀啲諗會住1年

睇iphone12同10月尾業績 有無機拉番上去